500內耳機推薦

有冇啲平平地嘅耳機可以推薦俾小弟

E2000

想要掛耳式嘅

E3000邊個好

兩隻野唔同取向 E2000就無咁重低頻 E3000就低頻重D